【有圖】失蹤人口cilla fung上水？

係ig見到好似佢既廣告
係咪佢黎

無人講？

好想知佢最近點

好熟口面但唔記得邊個

係唔係Quit左U?

邊個？

@-_.____>________

邊撚個

竟然仲存在

佢呢type樣估唔到咁易老
簡女人都係要簡d塊面有baby fat既

以前中學生嗰陣明明幾靚幾清純
依加個樣老到30歲咁

邊有似30幾咁誇？

who

成個范瑋琪type

quitU都唔洗大打擊到刪ig fb
叫我以後點J佢塊面珠dum

做咩要quit U

點解要quit U
唔係有唱片公司簽咗佢咩？

唔知喎
聽講係poly個朵臭晒
無面目見人

留名

點解痴線西個邊冇人講

有冇人知咩事喺poly臭哂朵？

好似話玩ocamp幫人含撚

有咩問題

冇呀冇呀屌你老母

下
真定假